====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Île-de-France , qui recrute beaucoup de navetteurs quotidiens au-delà de la région , est même trop étroite dans certaines zones , comme dans le nord , vers l ' Oise .
Entity Name (Type) :: Oise (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Île-de-France (LOC)
Oise (LOC)
Total entitiy counts: 2

